請問男仔最鍾意女仔乜嘢打扮？？？

想知道男仔最鍾意女仔邊種打扮？
著乜野你地覺得最好睇？唔好答唔著最好睇
Or 你地鍾意長髮定短髮？講吓點解吖～～

唔著一定唔係最好睇囉

黑絲

唔著

短髮長髮冇所謂，合眼緣就得

T-shirt 牛仔褲 清爽

Btw 靚女著咩都靚

Flia

低胸摟屌裙

簡單又好睇

好撚中意佢

著黑線個人認為好唔舒服不過唔明點解有啲男人鍾意

呢類配搭要骨感較重嘅女仔著好似先好睇

腳控

每個人喜好各有不同
冇一種可以滿足所有人
但樣靚實有著數

我女神一定係

我本身最鍾意著都係T shirt 牛仔褲

巴打一定係青頭
全裸冇果種令人衝動既慾望
一定係半暴露+顯身形既杉

最後果個我可以

我自己鐘意呢type嘅女仔

靚就得

真心覺得巴打你taste 幾特別

瘦底大波都會好好睇

巴打你鍾意嘅都好lady 風，偏日系

其實普通oversized LongTee 加闊腳褲已經唔錯

熱褲加波鞋
上身風扇䄛

呢個好睇不過我著應該似睡衣

咪撚著

尾二求code

講返你平時點著先啦

都ok 不過硬係覺得而類型既女仔個樣比較串

呢排鍾意運動look既女仔

靚著乜都靚 樣衰比你成身名牌都冇用

毒絲打扮

睇樣 你估女人就無陳冠希既問題

𠝹波袋加摟屌裙100分

肥蛙果種好好

雞蟲啲閱讀能力

平日最多著呢類

感覺率性啲

成身名牌本身就唔好睇

Ew.. 又絲襪系。。。

極度卡哇依風救命

著得幾似深水埗啲乞衣

留名跟進

件背心勁撚大叔
我老豆都唔著啦

咪玩啦哥仔

細粒女仔著咩好

我覺得幾好

依樣野真係因人而異 無話特定邊種打扮 百貨應百貨客

其實個個男人都唔同
仲要個個女仔要配合唔同既 style

但你放心 如果個男仔鍾意你
其實衣著已經唔重要（即係已經接受左你現時衣著）

最緊要係自然舒服

我本身都唔高，得156, 所以平日盡量避免著闊腳但唔修腰嘅褲

多謝你有眼光

呢番說話聽完有莫名嘅感動
希望真係有咁好嘅囝囝出現

香港著到咁

我仲要唔瘦